好奇一問 有冇人試過為天地堂租屋

如題

冇

通常唔返

租酒店就試過，不過之後嗰堂就會冇力上

為咗返學而租

時租酒店訓覺？

唔係啊
淨係天地堂
揾幾個fd一齊租

唔係訓覺

住hall
不過根本無上堂

扑？

天地真係好辛苦好攰好眼訓

唔講咁白啦

每人射左幾多次?

佢通常射兩三次
我就會潮吹5-6次左右

屎眼潮吹?

唔玩屎眼

屌你又話唔講咁白

我驚講咁白會自爆，但係我男朋友唔上連登，佢應該唔知

痴撚線毒撚以為自己有閪

rich

住hall咪得囉

認真 真係租時鐘好過 傻咩租屋

上堂訓囉

住hall訓床囉

果啲咩太空倉？